唔好成日話d女人搵有錢男友就係雞先得先㗎

睇下呢d片你就明

拍過拖既都知 兩個人一齊最緊要係咩

有邊個唔想另一半係有錢？我相信無。
真正既雞 係為左錢周圍同人上床果d。
搵一個有錢既另一半 點會算係雞呢

同意既正評

無得負評

最緊要係咩？

投你老母票咩

邊撚個負評呀。
搵個有錢既都有錯咩？ 要怪就怪你窮

你搵條女拍下拖 就知

推

邊個負評呀